一個人去旅行 三日兩夜

去邊好！！！！！？？？？？

自己推推

一推再推

第一次一個人去！

台灣喇近近地

一個人的話有無咩地方好去,
去十分睇情人放天燈,
行淡水情人橋

去食野啊，您自己一個人去都係想放鬆自己 咁就無謂諗去邊喇 到台灣諗到去邊就去邊

一個人去台灣住hostel, 夜晚去Common Room 揾啲地道台灣人傾下計
嚟個港台文化交流其實幾過癮
我之前試過同啲台灣人傾下物價分別同音樂發展唔同

但之後有冇深度交流就睇你表現了

3日2夜 都深唔到架喇
不過都想試下識下其他人

咁其實去邊都冇所謂

或者你去睇下airbnb有冇啲event可以join嚟玩, 咁應該會易啲識人
或者睇下啲咩klook之類

台灣啦，第一次自己去北投，浸下溫泉同啲啊叔吹下水。
返到hostel就搵人一齊食飯

去阿根廷 去到搭返飛機返黎差唔多

好波ching